【獨家】【空管失靈】空管雷達故障畫面曝光 逾百航機圖標驚變「小交叉」

有咩問題，都未有人死

係要到有人死呢班仆街先肯認錯